女溝男

最近鍾意咗個男仔 識咗兩個月左右
一開始日日都有傾計
後來冇乜點見面就 疏遠左好多
但係我鍾意佢 點算

腿張開 自然來

主動少少R吓佢吹水？

已經成日我r佢
佢會唔會覺得我啲煩

已經對你厭惡

個男仔完全冇反應？ 佢有冇主動過？

屌 姐係冇機????

有覆嘅 但係好快又dead

主動就唔多覺

以為自己開左po

同路人

一句講晒靚唔靚女

我要點做先可以令佢注意我

普通啦 正正常常 唔係特別靚女

我覺得佢如果冇主動再開話題keep住個對話 可能真係難啲
除非佢毒得滯

遲啲佢間hall仲要同另外一間hall搞camp
好擔心裏面啲嘢會搶走佢

人*

上次開完會我早走 佢問我係咪嬲
有氹返我 仲有問我佢係咪做錯咗啲咩

乜如果真係冇感覺會咁嘅咩

Block左佢wtsapp unfollow埋ig 但其實仲有fb
如果真係有心搵 就算blk埋都搵到
點解我仲要比假希望自己

係佢聊我傾計先嘅 初頭都有製造啲話題

但後尾係我r佢多

最近因為冇乜點開會所以都冇乜點見

同莊？聽你咁講又好似有啲嘢

我都係個被動既男仔 有個女仔whatapp聊左我幾個月 我先至之後主動搵佢傾計 絲打堅持下可能有surprize (跟被動型)

但如果你太主動又變到好猴擒

代表會

多謝你